仲嘈交既我屌你，記唔記得我地點堅持到呢一步呀？

今次香港人成功堅持到呢一步，唔止因為勇武，唔止因為有高尚情操，而係因為我地由一開始都「不分化，不割席，不篤灰」呀！

呢兩日我見到好多人為左燒唔燒 ，打唔打而互相指罵，你地係咪唔記得晒我地點走過黎呀一路。為左敵人，仲要敵人都未再出手，我地就自行分化瓦解? 咪撚咁傻呀！

無論今次支持勇武定支持和理非，我只想講因為不分化不割席，所以每個人的行為唔止影響自己，仲影響埋所有同你不割席的手足！

萬一火燒連營燒傷燒死左無辜人士，咁係要所有人一齊咩飛，成個運動一齊咩飛！

我明大家一定好嬲，但仲有好多好好的方法！唔洗用到咁高風險的一招！

我唔係譴責任何人或者阻止任何人做野！
但真係請每一位手足尤其勇武的，要諗清1先行動！所有行動係為左對付政府！唔好反過黎被對付番！

我知實有人屌我P牌仔，但呢樣我就要屌番你。講說話係睇有無道理而唔係因人廢言，你唔同意可以提出論點，但唔好再有任何一句P牌仔就完左討論囉！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

燒真係唔得 唔該對準政權

淨搞黑底店鋪又點睇？

仲有好多方法
火控制唔到
手上的裝備控制到
屎控制到
就連有人講M巾我地都控制到
但唔好玩火

消滅罪惡，人人有責添啦

希望前線的人睇到

都就黎兩個月 可能有啲人唔記得左
各有各做 兄弟爬山 互相Backup
我地得一個目標 就係收港共皮

無錯 莫忘初衷

自推

push

pish